813塞機場 點解今日departure hall冇人流管制？係咪特登引人塞，人民鬥人民？

明明琴日都要boarding pass 先可以入，今日就中門大開日後有記者會 麻煩記者幫手問

721811